<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Eduardo</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Eduardo</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2023 12:00:17 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>O que aprendi nesses 10 anos trabalhando com Tech</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/o-que-aprendi-nesses-10-anos-trabalhando-com-tech/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 12:00:17 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/o-que-aprendi-nesses-10-anos-trabalhando-com-tech/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Antes de mais nada agradecer a galera do Boogarins pelo seu &lt;a href=&#34;https://open.spotify.com/album/3THs8EgoGs9oSKahSlN4yP?si=GMrkHjedRaeYBhGcwO6poQ&#34;&gt;segundo album sensacional&lt;/a&gt; que inspirou esse post.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Em 2023 fazem 10 anos que entreguei um projeto sério e que impactou uma organização. Nesse tempo, eu aprendi lições que por vezes foram duras de aceitar, outras, confirmaram medos. Mas o que todas elas tem em comum é que com certeza, não só me fez ser um melhor engenheiro de software, como uma pessoa melhor.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Predicados de busca em Arrays com um antigo vilão, o `this`</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/predicados-em-arrays-com-um-antigo-vilao-o-this/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 23:19:30 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/predicados-em-arrays-com-um-antigo-vilao-o-this/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;A primeira postagem é especial, então escrevi ouvindo &lt;a href=&#34;https://open.spotify.com/album/79dL7FLiJFOO0EoehUHQBv?si=xNdnkscPStmVMW-TD2i7-w&#34;&gt;este álbum maravilhoso&lt;/a&gt; do Kevin.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;prefácio&#34;&gt;Prefácio&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;É, o &lt;code&gt;this&lt;/code&gt; é odiado entre quase todos os &lt;em&gt;devs&lt;/em&gt; do &lt;em&gt;javascripto&lt;/em&gt;, talvez seja o elemento mais odiado e se você ainda não odeia, ainda vai odiar. A razão é bem conhecida, seu comportamento e valor é meio estranho, assim como todo JS, mas ele em especial pois &lt;a href=&#34;https://www.30secondsofcode.org/articles/s/javascript-this&#34;&gt;depende do contexto que se encontra&lt;/a&gt;, ou seja, do objeto que está em execução naquele momento. Vejamos alguns exemplos:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sim, eu fiz um blog ✨</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/sim-eu-fiz-um-blog/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 12:11:46 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/sim-eu-fiz-um-blog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;É, eu fiz um blog. Realmente não tenho ideia do que irei escrever aqui. Inicialmente, eu queria escrever em inglês para praticar (não é lá dos melhores) e por ser um padrão hoje em dia. Mas justamente por ser um padrão que tem muito conteúdo em inglês.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Creio que escrever em português vai me dar mais liberdade de expressão, quero tratar assunto complexos de forma leve, compreensível e, é claro, com piadinhas idiotas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
